3HK封鎖了 香港編年史 新IP

記者抽查測試，發現在「3香港」和「網上行」兩大網絡供應商下，這些網站都無法使用香港網路連上，必須使用VPN

李+x

鎖網了 要用VPN
估唔到誠哥都要含

dns set 8.8.8.8 1.1.1.1

究竟仲有邊間冇跪低，屋企用hkbn,睇完新聞好能想即刻轉

封晒所有Cloudflare IP呀笨

又都個理由叫人唔好用3

真

721唔見人 831打死人